# Internal

В этой папке лежит весь основной код микросервиса

+ Уровень сущностей: `entity`,`dto` тут лежат всякие классы предметной области. Хотелось бы это все объеденить в модуль `domain` или даже `notty`, потому что это по сути основа
+ Уровень приложения: В `app` лежат самые высокоуровневые штуки, которые оперируют данными не привязываясь к вводу выводу. Это наши `use cases`. Тут два вида:
  + потоковое приложение `server`
  + процедурное приложение `worker`
  В дальнейшем они будут переименованы в соответсвии со своей идимой. Когда я смогу придумать эту идиому)
+ Уровень контроллеров, это все остальные пакеты: `api`,`sms`,`storage` - так или иначе приближающиеся к вводам выводу и представляющие высокоуровневые реализации этих сервисов, не вдавайсь в подробности. Эти уровни не знают какая у нас БД: постгрес или май-эс-ку-эль, или даже редис. А в каждой из этих папок уже лежат адаптеры до внешнего уровня:
  + в `storage` есть `sqlrepo`
  + в `api` есть ну... хендлеры предположим, сгенерированный сервер.
  + в `sms` будет клиент до другого апи
